### Описание задания

Добавить в шаблон с прошлого задания Апстримы которые беруться из переменных
upstream:
upstream1:
server: "127.0.0.1:8002"
upstream2:
server: "127.0.0.1:8003"
upstream3:
server: "127.0.0.2:8004"
в конфиге должно быть так
upstream test {
server 127.0.0.1:8002;
server 127.0.0.1:8003;
server 127.0.0.2:8004;
}
1. Они должны попасть на оба сервера.
Сервер нэйм разные ,апстримы одинаковые
2. При добавлении нового апстрима я должен деплоить не меняя сам Шаблон конфига нжингса.

На двух серверах должно быть по 2 конфига test1.... test2....

### Ответ на задание

В переменные *vars* роли добавлена переменная *upstream* из задания.
В шаблоны добавлен новый *conf.j2*, который в цикле обрабатывает переменную в виде dict и построчно вносит данные серверов upstream в файл *upstream.conf*, помещаемый в /etc/nginx/conf.d.
При добавлении новых серверов в переменную шаблон изменять не нужно.
Циклы по *server_names* вынес в отдельный файл *server.yml*, который вызывается с помощью *include_tasks*, в результате остался только один loop. 

